【韓流】孝琳捲校園暴力爭議 受害者：當時只希望自己出交通意外

近日不少韓星被爆是校園暴力者，繼韓國人氣獨立樂隊Jannabi的成員尹英賢被爆高中時欺凌同學而主動退團後，今日韓媒就爆料指韓國女團SISTAR前成員孝琳同樣屬校園暴力加害者。
根據網民A某在網上留言表示，自己和孝琳屬同一間中學，並持續受到其霸凌。A某指孝琳會經常搶走其衣服和現金等，而A某受欺凌原因竟因為她男友名字與孝琳的男友一樣，同時表示：「整整3年，我堅持了下來，連我自己都覺得神奇我居然沒有自殺。在回家的路上我會成為孝琳洩憤的對象，當時只希望自己遇上交通意外。」A某在過去15年都依然擺脫不了這段回憶，每次在電視上見到孝琳就會轉台，去年A某曾鼓起勇氣給孝琳私下傳訊息，希望她道歉，但卻沒有得到回覆。
孝琳所屬事務所表示要確認消息，其後表示：「因孝琳本人對15年前的記憶已經不太清晰，目前正在確認事情是否屬實。 」同時表示會聯絡受害人，希望能盡快解決事件。

堅定流

原來佢係啲咁嘅人

成日j佢啲fancam

網民昂山seulgi表示自己為瑟琪未婚夫

網民勝利（已入罪）表示自己為irene未婚夫，此消息已向本人確認

收皮

15年

WTF

記憶不太清晰

只有寶拉最好

垃圾公關

其實佢間公司味佢自己囉😂

生得咁樣衰都走去恰鳩人，
真係好命 sistar未解散個陣順風順水音源大王，
冇俾人爆大獲，解散咗咁耐先嚟爆有差用咩？

係咪真加

唔怪得佢識講廣東話

火雞姐
咁耐d人都話係堅架啦😂
呢壇野都當真啦好無